
                      Jordi Sánchez vuelve a se el alma de una peli que, siguiendo el estereotipo de estas, te hace pasar un buen rato con 4 o 5 gags que provocan la carcajada siempre sin pretensiones
        
            